警察都爆煲了(一)

轉載自Facebook 公務員Secret
警察聲明全文
《警察不是政治工具，反而是保護雞蛋的高牆》
我們是一群來自不同單位，不同職級的警務人員。在此之前，已有多名同事因近月的一連串政治事件撰文。我們沒有任何越權或不尊敬之意，也明白中立性對我們的重要性。但為了避免衝突再次發生及升級，我們必須在這個時候再次發聲，因為我們相信現時無論前線同事及示威者已去到臨界點。特別看完特區政府高官們今天（5日）舉行的記者會，還是希望傳媒朋友能夠可以幫我們的感受傳遞給特首林鄭月娥女士、政務司司長張建宗先生、律政司司長鄭若驊女士、保安局局長李家超先生、警務處處長盧偉聰先生及警隊各高層：
自2014佔中開始，警隊成為巿民與政府的磨心，我們明白到一般巿民未必能夠體會到警務人員當中的位置及辛酸。我們長時間受到社會各階層的謾罵，縱使身心俱疲，甚至有同事因情緒失控以致身陷囹圄，但我們絕大部份同事仍緊守崗位，盡力保護巿民生命財產及維持社會秩序。當佔領運動完結後，留下的是撕裂的社會、反政府的種子及一股仇警情緒，政府及警隊上了寶貴的一課，但卻沒有得到教訓。
至本年度6月9日反逃犯條例大遊行，我們警隊同事期望特區政府會仔細聆聽社會聲音去尋求解決方法，避免再次將警隊放於磨心位置。可惜，特區政府仍剛愎自用，漠視民意，強推條例，導致612警民衝突及其後一連串的地區示威事件。
一場修例風波，造成的不單是再一次的社會撕裂，甚至將一切是非黑白道德觀念完全扭曲。有人會為無差別襲擊巿民的暴力案件拍手歡呼，亦有人會為襲擊警察的示威者吶喊助威。更令人心痛的是，平日奉公守法的巿民學生甚至冒着受傷或被捕的風險走上街頭抗爭，為的是成就一個更好的香港。個多月的社會運動，特區政府仍漠視社會的種種訴求，任由社會秩序失衡，更想借用警隊及司法制度去壓制巿民的不滿。
警察從來都不應該是用來解決政治問題的工具，根治社會撕裂的方法從來都在當權者手中。雖然特區政府已錯失了補救的最佳時機，但為了防止加劇社會不滿及撕裂，請特區政府能審時度勢，不要再糾纏於無謂的管治威信問題。其次，這次修例風波並不單單是一場有否「使用過份武力」的警權問題。我們必須承認，這次政治事件遠超監警會所能負責的職權與職能範圍。在「不割蓆、不篤灰」的原則下，要警隊協會贊同成立獨立調查委員會幾乎是不可能，但問題在於事件中被調查的一方，是否有資格決定被獨立調查與否？事實上，多個協會發出的聲明亦從沒有諮詢我們。同時，執法尊嚴亦應該包含勇於改過的承擔。平心而論，警隊在這次大型騒亂中沒有可能「零犯錯」，加上武力應用本身就不是一件外人容易理解的事，為了重建巿民對警隊的信心，獨立調查既能為社會提供一個冷靜期以緩和情緒，亦能給整個政府及社會檢討改善的空間。
面對社會各階層的指責，各同事亦漸漸情緒崩潰，這種情況下已經不是一句「受過專業訓練」或「you are well paid for it」就能輕輕帶過。警隊士氣已低無可低，警隊聲望亦已盪然無存。面對這種困局，警隊高層除了對外不斷譴責，對內強調克制，似乎已迷失方向，無計可施。於警校受訓期間，我們學識了服從與紀律，但我們從沒有拋棄過做人的尊嚴及良知。當權者執迷不悟的時候，請不要一次又一次將我們放置於刀刃之上，利用我們當作政治問題的「擋箭牌」。
因為這次政治事件，我們流過不少汗。
因為這次政治事件，我們流過不少血。
因為這次政治事件，我們流過不少淚。
因為這次政治事件，我們的家人受到牽連。
因為這次政治事件，我們的朋友不敢苟同。
因為這次政治事件，我們被居民驅趕。
因為這次政治事件，我們被社會質疑。
因為這次政治事件，我們甚至會看着自己的制服撫心自問，初衷是什麼？
612事件後，外界對警隊的質疑主要集中在有否使用「過度武力」，及至721事件，元朗西鐵站白衣人公然襲擊無辜巿民，部份警隊高層涉嫌勾結鄉黑，採取放任態度，沒有提供警力保護當區巿民，最終導致四十多人受傷。警察天職為保護巿民生命財產及維持社會秩序，這是當初我們選擇做警察的最大誘因。但警隊高層姑息養奸，視巿民生命安全於不顧，亦視社會秩序為無物。元朗襲擊事件過後，處方對外一再強調當日指揮無誤，現場同事行動合適，以上言論不得不承認直接影響市民大眾覺得警隊已無力維持社會秩序及保障巿民的人身安全。部份前線警員已失去專業判斷，盲聽上級不合理的指揮調配。元朗黑夜，受傷的不單是四十多名無辜巿民，更多的是同事及巿民對警隊的腐敗無能的失望。
警隊高層們，不要再自欺欺人了，你們對得起其他堅持自己理想及專業而繼續疲於奔命的同事嗎？你們穿起制服時還有一絲絲愧疚嗎？元朗721事件，我們不願相信警黑勾結，但不論是決策失誤，抑或真的是警黑勾結，懇請處方承認過失及配合廉政公署之調查。
將事件中需要負上責任的人得到其應得的後果，還巿民及警隊同事一個公道，還我們一個公義的社會。正如之前的另一位同僚文中所言，我們並不能奢求每一位受過傷害的巿民的體諒，尤其於元朗暴力事件中每一位身心受傷的巿民，我們不能撫平你們受過的傷害。當公義不能彰顯的時候，我們唯一可做的就是團結一致，追究政府及警隊管理層中的肇事人士。

可以出更, 但唔仆人, 留力不留手, 控制力度, 好似打左落去, 其實只係好輕力咁掂吓, 唔難做, 練多兩下就睇唔出。

推

收過唔少人工啦

你班狗死全家都唔會有人同情
只會有無數人歡呼

唔洗辭職既 始終都要揾食 但留力不留手

得少數有乜用

咪撚講兩句就想洗白 屌你老母
你地做過嘅嘅有晒記錄
一定要清算

收皮啦，又講心聲，自稱良心警幾時做d良心野黎睇下

識唱嘅就一齊唱

請勿刻意洗白

夠膽咪著住制服搞番過記者會囉, 不過睇死你地都冇膽架啦

一係作反一係吞槍自殺
打千字文有撚用咩狗賊

有咩開記者會時一次過講啦

開始打人情牌啦，文宣做嘢啦

食L屎啦DLLM!!!
想洗白呀？！

有聲嘅屌
要教個女唱
等佢努力讀書，唔好讀毅進同埋當差
以後見警犬，指住同佢講
以後唔讀書呢，唔止日曬雨淋
仲要神憎鬼厭架

冇一隻狗是無辜的

唔該咪L再po呢啲洗白千字文

又點？ 打2句嘢想洗白？
收皮啦
捉人個陣我見你地好享受㖭

你有良心就辭職，大家攞自己份糧出黎對抗你地班契弟，你地就收我地納稅人既錢打我地，我唔會接受你地班狗既任何道歉，OT 錢都收夠，你地唔辭職，就等住繼續比我地香港人撚。

事實係港共發現一隻已底下嘅狗啲0T錢夠請一百隻大陸狗，

阿會長俾你哋濫捕佢唔無辜?
講咁多一係就罷工表態囉，又要做雞又要攞貞節牌坊

過左成兩個月仲玩匿名信 , 邊撚個會信你 , 真心想改變就集體具名譴責高層

咁爆死未

都係想由well paid for it 變做best paid for it 啫

真係爆就會有離職潮
呢啲文可以不理

黑警

紀律部隊係要接order做野，但你有權hea做。只要報過警嘅一定知警察hea做佢地認第二都無人敢認第一。但係有無見過hea打示威者？個狠樣全世界有目共睹。

剩係睇最尾幾句, 似係低級警務人員想同高層割席扮無辜?

黑警洗白文，咁都好信

你如果自認為一個良好警察，但你選擇咩都唔做，你根本唔叫做一個警察。你可以辭職，就算唔辭，你都可以企出嚟站係市民個面，而你地冇做到。你係一個警察，你冇阻止你嘅同袍殺人犯法，你縱容罪惡，你唔配叫做一個警察。如果你係一個普通師奶，你可以選擇無視，但你如果自認係警察，就唔可以縱容罪惡。

又或者講到尾，都係錢啫，因為企出嚟會比人炒，始終做黑警咁好搵，市民比其他伙記打死又唔關你事嘅，打死一兩個市民，又攞多成個月人工啦，真係好開心。

你打示威者細力d唔踢頭唔撚得咩
你周街捉細路查身份證禮貌d唔撚得咩
而家出封聲明就話好大壓力

畀投名狀先講嘢

有良心嘅警察應該喺612後劈炮
扮死狗
食撚屎啦黑社會

出黎開記招講啦垃圾
縮係網絡講冇人會信你架

哦 真係爆左再話我聽

扮咩
啲洗白文6月頭放出黎可能仲會有人信

在「不割蓆、不篤灰」的原則下，要警隊協會贊同成立獨立調查委員會幾乎是不可能

唔撚知呀 快啲死啦

唔好博同情

人地10皮一個月不知幾開心

下一次
出黎個班防暴全部放低裝備 放低武器
一齊高呼支持人民
咁我就信你地一成啦

毅進仔成日以為段字長啲就有道理

如果成班真係無犯罪又想反暴警既話你地就公開內部所有犯罪以及勾結解放軍既證據。
聯合所有反抗者去國際組織包括美國,EU,UN，宣布現政為國家恐怖組織，干犯戰爭以及反人權罪行

咁全港市民都會支持同承認你地
無就收皮啦

又無名又無委任証，最少都放返一千幾百張委任証出黎先有得講

不過，其實前線衝狗屋擋子彈，做咁多既其中一個目的唔係就係要啲狗頂唔順咩？

如果真係籌到一千幾百張委任証大家係唔係真係可以有計傾？

搞集體罷工同辭職丫笨

講咁多有叉用
集體罷工削減人手吧
做前線嘅唔郁手或者選擇性執行聽指令
咁先至真正可以幫民眾抗衡
好過你寫千萬字洗白

原來你地知既
但係你地又冇改變過喎

等解散啦你袋condom

唔辭職警察
日後一律當賣國賊政治犯

走啦
扮可憐

衝果時插水/專登打斜上

擺工先啦柒頭狗

立即拘捕所有黑警
咁我就信你啦

齋講有咩用

有決心嘅，辭職。無決心或者真係無左份工會死嘅，揸流攤，跑慢啲，警棍打落去細力啲/打書包/打空氣都得。如果咁都做唔到就唔會再出黎扮可憐，無人會同情你地。

佢地撚有爆咩
每晚諗緊點樣殺死香港市民咋

都係個句 ，臨崖勒馬
如果唔係，你都係同罪

黑社會

幫手推

無論你心入面諗緊咩，只要你唔係企係我地身邊，你就係企係我地對面

唔好洗底啦,
冇香港人會同情黑社會

政治問題政治解決，歡迎警察棄暗投明呼籲林鄭正面回應市民訴求，不要再政治問題警察解決。

冷靜啲
有良心更加唔可辭職
香港可唔可以冇警察先?
黑警炒晒，白警辭晒，咁邊個嚟做警察???

咪撚再幫狗洗白.冇一個係無辜架屌你老母

如果真係有咁多人響應就罷工
到時政府肯定跪係度
而唔係出文係度叫人體諒

咪撚洗白啦
一係自己組人出黎對記者講呢啲
咪撚諗住係到會洗到白 屌鳩你地

想洗白？慳啲啦

咩叫政治中立？？？
公務員得撐政府揀叫中立？
必須向行政長官忠誠

呑啦 仲等咩
冇人想理你吔呀

有離職潮都無咁快有數字可以見到

辭職冇撚用既
係就去老豆搵仔篤灰

都係個句
有良心就會唔做狗
唔係打兩句就當自己係好人搏有人同情你

講得好好聽， 但係落到場既表現同內文咁大分別既

自己開粒15年既tear gas聞下先啦，仲未肯辭職既試埋用胡椒噴霧沖涼，仲覺得係服務緊市民既下次出水炮車唔該企喺市民前面幫手頂

推乜Q post
班黑社會點關我撚事

尿片

未見到你地嘅良心
呢啲全部廢話

唔好劈炮呀 劈炮冇人知
要洗白就公開同廣大市民講

tldr

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

收皮啦合法濫權打人 收八萬蚊OT
你班狗不知幾enjoy啦

開記招講

=

講到做義工咁

收皮啦，唔會再有香港人信你。以死明志啦

辭職，自殺，篤灰，自選1樣，唔好得個講

日日扮可憐但係日日出盡力扑市民，而家開始亂拉人然後話有少部分做錯，慘在我地又真係吹佢唔漲，不過迫到幾隻警狗跳樓我會好開心

有睇過監獄實驗個段片章就知話爆煲係冇可能

有人玩麻包袋
班狗先會明白自己被人放上台

屌
咁唔撚gur咪做囉

見到第一句已經無睇落去

你槍頭指反向正確位先講。

琴晚深水埗無啦啦開波
屌你老母黑警冇一個係無辜

辭職
有手有腳唔識搵過第二份工？

洗極都唔會白

講到自己咁偉大，你試下得$12000睇下仲係咪咁多人仆去做狗

屌你老味打完人威完扮可憐食屎啦

真打同hea 打你地自己掌握唔到既

權力大沖昏頭腦就肯定係架啦

其實寫得幾好，但唔知係咪我帶偏見睇，佢淨係針對警察暴力對待市民係唔啱，但冇提過暴力對待示威者

還市民、警隊同社會公道，邊個還示威者公道？

You are well paid for all your suffers

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

排版都唔撚識

摺被軍

出呢d文無用ga
行動呢

圖呢?

一竹竿沉晒?
無可否認，黑警肯定9成以上
而剩低一成肯定冇上前線，或者前線企後
佢哋係少數，穿煲好大鑊，俾人杯葛、欺凌，甚至搞到屋企人
睇片睇得多
臥底會認同黑社會做啲嘢? 但有時唔做唔得
所以白警其實係喺度做緊臥底
大家唔需要支持佢哋，但最低限度唔好抵委佢哋

插我唔緊要，我只係講句良心話

好撚煩 出完一個又一個 無人想知你地班黑警心聲呀

屌你老母 咁撚慘仲唔去辭職？

有人唔做做狗怪邊個？

咪撚再出呢d垃圾post 見一個屌一個

走啦 屌你老母 黑警無一個無辜呀！！

放哂拉左既咁多個前線同學生

再叫幾個差佬自裁 可以既

黑警無一個係無辜

用腳投票啦，出聲明做乜9，一係quit，係做狗，又做雞又想攞貞節牌坊

on9 打完人想甩身？
你地走唔甩架 因住報應呀

你一早有得揀落手輕
你一早有得揀唔老屈
你一早有得唔幫鄉黑

但你地無做到
無人會原諒你地架啦

黑警無一個係無故
黑警死全家

解散警隊，完。

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

無委任證無證明你話係特首寫得架啦

係有良心一係就辭職 一係就帶頭行出嚟保護義士
打千字文有咩用呢？

Too long can’t read

你可以插我，但唔可牽連我屋企人
我只係客觀陳述，唔代表我支持呢篇作文

8月5 不見你地罷工
繼續開槍
完
敵人

睇班黑警工作態度似係文宣工作多，或只代表極小人意願❗️

咁就調轉槍頭，用你地的武器對凖政權

閱

有咩同林鄭講，一日唔收手，香港人永遠都係同警察部門為敵。講完

《尚書‧武成》：「癸亥，陳于商郊，俟天休命。甲子昧爽，受率其旅若林，會于牧野。罔有敵于我師，前徒倒戈，攻于後以北，血流漂杵。一戎衣，天下大定。乃反商政，政由舊。」

罔有敵于我師，前徒倒戈，攻于後以北，血流漂杵意思係「無人願意同我哋為敵，前卒倒轉武器，反向攻殺後方，死屍流嘅血多到木棍都漂走」

如果你哋真係覺得政府做錯嘅，請你哋倒戈相向，直指警務處同香港政府，否則收一收皮

係有良心既 呢兩個月辭撚左職啦 洗撚係度打長篇大論洗白？想扮慘定博同情？ 無人可憐你班黑警呀

收皮啦 唔洗係到扮嘢

邊個話要可憐班黑警先??
我話要可憐班臥底

食屎啦，下下爆頭想拎人命

成日話有良心警，咁撚都未有良心警匿名爆下大獲野

仲未見到有良心人士爆警方d戰術同部署喎
俾d誠意ok???

黑警死全家

屌你老母啊 爆煲

你班黑警死哂去啦

爆左三個月啦

真係係爆既話晨早吞槍自殺啦

好老實講 呢個環境做咗都會俾人忽視
三千個入面其中一個真係鬼有人知咩

我屌你老母 呢場仗 我地只可成功 不可失敗

咁有良心, 幫手屌9你地d深藍同事
爆d實質既料出黎, e.g.幫手起底

同強姦完講SO9RRY 有咩分別

721後冇人再信黑警架喇

收皮啦屌你老母 黑社會

黑警冇一個係無辜

1999

挑，好仔唔當差！最後咪為左份糧。你當香港人lulu呀！喂！醒啲啦肉便器臭popo!

黑警有良心

點樣爆? 邊度爆? 爆一次係唔係可以收工?
點解無間道會有三年又三年，有睇片就知啦，唔係一鑊打沉有屁用
而且部署即係一部份人先知，爆出嚟，只要做幾次篩查就可以鎖定爆料人物，黑警係好黑好暴力，但佢哋唔係傻仔，查嘢係佢哋強項

我剩係見到有人想我地可憐你所謂既「臥底」

你所謂既「臥底」咁你放到料出黎比我地未？

係無呀！！ 委任證都無張同我講你屋企人係「臥底」？ 我話我老母係特首都得啦咁！

跟住意圖將你所講既「臥底」洗白？ 唔該收埋去啦

好柒呀

好啊，原來政府係雞蛋，我地係高牆

你口中所謂嘅白警依兩個月有冇做過啲咩？
臥底？臥底起碼都會通風報信

咁就做返d實際嘅嘢幫市民啦
例如 集體放sick leave 一齊食物中毒

佢地目的-》加人工

On9又係高層論 次次都係講一樣嘅嘢其實係咪盧大總統寫㗎

有良心就唔該爆警隊黑幕出黎
解放軍或武警係咪已經滲透入警隊？

關我撚事
你同鄧炳強講

知你地真係好辛苦，其實大家兩邊都好辛苦。其實你地都知道你地係比政府利用緊，你地都識得講政治問題政治解決，叫政府唔好推你地去死。

我知你地都有諗過你地可以企係市民既一面，共同面對政府，但你地諗完之後就比好多理由(其實係藉口)自己唔做。試想下，你地政治任務完成後都係有機會比清算，就算政府唔清算你，市民同你地雙方都會好大既怨氣，都唔會有好日子過。

其實你地而家欠缺既係勇氣。比D勇氣自己，話比全世界知，香港警察仲係有良心，係為市民服務，唔好比政府推你地去死，黎一個大和解，同市民共同進退，一齊面對政府。

我相信全港市民都會對你地好好!

都係，最好佢地自己親身感受下！

唔好博同情！如果你哋仲有良知嘅就辭職！

辭職先po

未到最後都唔知，我哋贏咗呢場仗後自有分曉
到時睇下係全黑定深灰
我個人希望只係深灰囉，人生總要有啲希望嘅

有POST過委任證...

請效仿烏克蘭

有良知既咪罷工攪集會囉 作為香港人第一個出黎支持你

6月都睇唔少啦 仲有人信咩

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

得個講字
團結一致追究xyz?
提供下乜野方法出黎先得架
即係話我要發達出個post同晒fb ig友講就會發達？

冇讀過書係唔會明
不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。

mon post 狗，唔洗試水溫，唔洗嘗試洗白啦，曾偉雄林志偉之流無講錯，你地無做錯到，因為你一縮就仆街架啦，社會主流係要解散警隊、檢控所有違法警員，一個都唔放過啊！用個屎忽腦諗下支持你同反對你既人既年齡層啦。你地唯一能夠做既係，繼續同流合污，直至比香港人完全清算啊。

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

做L咗咁多衰嘢﹐又想洗白？
你班仆街著同一套制服咖

保護雞蛋既高牆？係高牆放催淚彈就有你地份

係有骨氣 就露面 開記招

更令人心痛的是，平日奉公守法的巿民學生甚至冒着受傷或被捕的風險走上街頭抗爭，為的是成就一個更好的香港。

咁你日撚日做緊乜撚野呀？！屌你老母！

哇 辛苦哂你喎阿sir

收皮啦！好似講到自己冇得揀咁

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

而家最大問題係警暴
唔好試圖將所有責任推晒俾林鄭港共政權為自己洗白，香港搞到今時今日咁樣，警暴都係其中最大嘅因素。

辭職才證明清白

大家冷靜啲，勸到啲差佬罷工係我哋唯一可以贏嘅機會，大家仲想前線手足繼續受傷被捕嗎？

別講笑，警察爆煲了

洗白文以為會有人信？

你班黑警死全家都冇人可憐

講咩都好啦，依家最令人相信既係，
大部份警察都覺得自己無問題，有問題既係市民。

命令開槍你們不能抵抗的時候，打不准是應該的選擇

上頭冇叫你班狗除人底褲啦掛
上頭冇叫你老屈支鐳射筆係攻擊性武器啦掛
咁你地又做?跟本冇一個係無辜

連公務員都噤勇敢除口罩來面對記者，作為就爆煲既差人們，點解唔可以企出來實名呢?

其實冇人想知

咪撚諗住洗底啦死黑警

請善用不推文回覆

wtf fucking popo

講有咩用 行動最實際

睇完第一句冇心機睇落去
黑警冇一個是無辜的
唔好再諗住洗白

覺得黑警有好人請諗番721
白衫點同啲狗勾結
收皮啦mon po狗

多哂

【逃犯條例】傳深圳公安集結赴香港 環球時報：法律盲區可助成行

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

教小朋友唱

出撚夠依啲On9 post未？

辭職啦笨柒

唔好再話聽order,你決定服從不合理命令既果個moment，你都係黑警

寫辭職信會簡單過寫篇自戀文討苦水

OT唔洗收錢既?

當公義不能彰顯的時候，我們唯一可做的就是團結一致，追究政府及警隊管理層中的肇事人士。

支持！

額外支持員佐級自組公義警隊，對抗冷氣軍師警官及政務官！

學張建宗，即係你地班狗既主人話齋，公務員記住要政治中立

好文章！當務之急一定係追究決策層，分化佢地上、中、下層。

俾負皮既人諗下，若果要警隊攪炒等於要政府、警隊、中共一齊攪炒（佢地環環相扣），若不將鐵板一塊既霸權遂點擊破，民主難有凱旋歸來之日。

嗰咋原來係字嚟㗎
以為係啲亂碼嚟，仲心諗你班友咁勁，繼無圖文字討論之後，而家發展到堆亂碼都可以討論

爆煲咪去跳樓囉

嘥撚氣啦 全撚部小數 有幾撚多個有良心呀？
數埋有冇一百個呀

當初以為打鳩市民 嚇鳩人就唔敢出黎示威

家陣同你長期戰 就死狗咁

管理唔到壓力?
去上壓力管理課程囉

呢d飛機文
好心咪撚post上黎吹就爆煲

出真名咪信你囉

學生有壓力就捉佢地上壓力課程
你地有壓力, 就打鳩市民, 忽撚左?

鴿派語調文章扮中立扮悲情拎返班淺黃中立市民嘅民心
咁多嘢講 黑警不如公佈吓呢兩個月離職人數先啦齋噏有撚用
睇死你呢啲文章都係其中一步棋嚟架咋

你鴣得太長了, 不睇了, 死全家吧

做二五啦，做左先係白警

唔應該辭職
而係要幫手將所有黑警指曬出來

唔撚信 激光小隊 準備！

爆你老母

無人會可憐警犬
禍之及妻兒

too long didn't read

又想洗白？落地獄果陣先懺悔啦